牛油果其實係咪用黎整沙律多？

去百佳買咗兩個就咁食，味道好怪，食唔慣

係咪未熟就食

可以炒飯同整多士

點豉油食

何為熟？唔識
買返黎第二日先食

平時會烚多隻蛋再加少少檸檬汁一齊食

豉油 wasabi 正

牛油果醬加粟米片
正到仆街
guacamole

樓主試下咁樣食 三文魚咁

禁落feel到淋身 變黑/唔係太青就姐係熟
如果咬落仲有啲脆就生

雪凍加豉油會有三文魚味 好食

整burger😍

輕輕禁下硬定淋
愈綠愈生，變黑開始熟，愈熟愈黑

Ching Sick play

夾飽食

配香蕉/yogurt/煉奶打smoothie超正
一係做焗飯
煮意粉
好似上面巴講做牛油果醬都好好味

生果落鼓油好難接受

豉油蒸牛油果

如果超市有d未熟又賣得特別平 好有機會雪死咗 唔會熟

好撚似三文魚

呢個真

slice cut, salt and pepper on top

試下炒隻蛋 放係牛油果上面
仲可以加埋方包/法包做個底 最好就焗一焗
真心幾好食

慣咗加yogurt食

煮意粉通粉好正